國家衞健委：我國本輪疫情流行高峰已經過去

新京報快訊（記者 許雯）國務院聯防聯控機制3月12日舉行發佈會。國家衞健委新聞發言人米鋒表示，3月11日0時-24時，武漢新增確診病例8例，已經降至個位數；湖北除武漢以外，所有地市已連續1周無新增確診病例；湖北以外省份，新增確診病例7例，其中6例為境外輸入病例。以上信息提示，總體上，我國本輪疫情流行高峰已經過去，新增發病數在持續下降，疫情總體保持在較低水平。

仲有下輪

下輪又可以話係外地輸入，劇本已經寫好！

親，要對國家有信心

歷史會改寫成外國傳入中國搞到大爆發

即係會有下一輪

咁恐怖

冇事啦冇事啦
復工啦

支那咁撚大，個位數真係痴撚線

香港咁細都每日幾單,
我就唔撚信

又喺度講風涼話, 譯返做英文睇下班西人點睇

香港都仲keep 住慢慢升啦

做假可唔可以做好d

快撚d復工啦
我話撚之你地死啊

然後話肺炎唔係武漢開始

下輛就做到香港升
然後工賊會10年後又話香港係發源地

撚信
你有14億人喎

唔計香港
又搞港獨

劇本係中國爆完，無燒都出院，康復大增，但依然帶毒
出左院死左唔叫死於肺炎，無數計，
條數越計越少，就開始會講中國抗疫成功bababaa
之後好快就開城，一開城復工，再爆，
就會話成外國引入傳入bababa
又要救世界，要有大國責任bababa，
之後疫情全球控制8899，就會改歷史由外國傳入引爆全球危機，
中國點勁點強，點派出精英救全世界

香港瘋狂傳入病毒去中國， 大陸迫於無奈封鎖香港邊境

習總一出，所有病毒🦠消失晒

第二波會難捱好多，因為再冇源頭可以track , 意粉同泡菜就話左比你知揾到同揾唔到源頭嘅分别